如何將政府防疫津貼效益最大法

首先，我地要有500蚊本金去建興排隊買球拍
(擔心自己唔中嘅可以去排多次)
中左招之後14日內去check肺炎
比盡你排5次隊都仲有2500回本
之後7日後好返第一時間再去排隊loop

當21日一個cycle ，你兩個月至少有7500-10000
一個cycle食宿有7日起醫院搞掂
其他日子起建興門口訓加快刷錢進度
免租免水電，你最多都係比14日飯錢
當你日日m記30蚊兩餐，30x14x2 = 支出只係840蚊
仲可以買部ps5炒，又多5000
一年就有9萬幾入銀行

識玩嘅可以比錢請人整感染群組
有病嘅入黎一齊玩
1個傳50個
入會費收1000
咁一個cycle計埋自己就50000幾
咁就600000一年
你仲可以擴張生意
兩年上樓不是夢

#建議排隊嗰陣要買下唔同款嘅球拍
一陣買下本地，一陣買下外國貨
病毒株唔同可以中十幾次

屌你老母政府好on9

班雞蟲確診左仲邊有氣屌

連登仔發達大計

做咩要自己中
比完個陽性樣本 隔幾日 陰性 咪出返黎
再比個陽性樣本收錢。再隔幾日又陰性返走 咁咪得